分咗手兩年依然忘記唔到你

本身自己唔容易中意人
比較中意向啲熟啲嘅埋手
早兩年識左佢，一開始佢係咁撩我講野，咁自己性格又比較孤僻冇乜異性朋友，但係唔知點解同佢好快熟落，之後佢試過打比我同佢傾電話但係我冇聽過，隨住同佢相處嘅時間越黎越多，已經係去到無不談嘅地步，我有排同佢提起一個女仔2,3次，起初以為冇乜事但係每次佢都同我講要𠝹手，原本我都唔信，點知有次佢send埋張相黎我先知大獲Go together morning，我佢乜事又唔肯講淨係叫我唔准再提個女仔，過左一排佢同我表白先知咩事當然我地好快都一齊左，但不出三個月已經分手，自己依幾年識左個女仔仲慢慢培養到少少感情，但係唔知點解最近又諗返起佢，搞到都唔知點做。多謝大家睇到嚟呢度求屌醒

咁點解會分手？

都係嗰啲一聽就知係藉口 我自己當時又冇追問